[AID]DIA討論區[4]5.26恩彩妹妹生日快樂

DIA（韓文：다이아），MBK Entertainment旗下的7人女子團體，成員包括承希、Eunice、Cathy、Jenny、Yebin、Eunjin及Chaeyeon。名稱DIA源自英文(Diamond)的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。出道日期為2015年9月14日，9月15日發行首張正規專輯《Do It Amazing》，主打歌曲為《Somehow(왠지)》。

DIA的團名源自於英文「Diamond」的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。
粉絲名稱

由粉絲於DIA官方Cafe建議粉絲名稱及說明其代表意義，之後DIA成員從中挑出五個做為選項，並交由粉絲投票決定，票選的結果為「아몬드(AMOND)」，但此粉絲名稱已被使用，所以將其修改為「몬드(MOND)」，並加上第2、3高票的粉絲名稱進行二次投票，最終的結果為「에이드 (AID)」，念法為一單字，非個別字母拆開。

에이드：取其字面意義：援助，表示粉絲將會永遠支持與協助DIA。
AID：DIA倒著拼寫為AID，表示DIA與粉絲總是彼此相望。
AID : 有Always Into DIA的意思

問候語

開場：「Do It Amazing D I A ，大家好，我們是DIA」。
結束：「Do It Amazing D I A ，到現在為止是DIA」。

成員簡介
Eunice

藝名 ：Eunice 유니스
本名：許秀妍 허수연 Heo Soo Yeon
擔當：Main Vocal
出生日期：1991.09.02
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg

Cathy

藝名 ：Cathy 캐시
本名：奇喜賢 기희현 Gi Hee Hyun
擔當：Rapper, Leader
出生日期：1995.06.16
血型 ： O
身高：167 cm
體重：46 kg
IG:

Jenny

藝名 ：Jenny 제니
本名：李素律 이소율 Lee So Yul l
擔當：Sub-Vocal
出生日期：1996.09.14
血型 ： A
身高：165 cm
體重：47 kg

Eun Chae

藝名 ： Kwon Chaewon / 권채원 / 權彩媛
本名: Eun Chae
擔當：忙內、主唱
出生日期：: 1999.5.26(18歲)

Yebin

藝名 ：Ye Bin 예빈
本名：白豫彬 백예빈 Baek Ye Bin
擔當：Main Vocal
出生日期：1997.07.13
血型 ： A
身高：164 cm
體重：43 kg

Eunjin

藝名 ：Eun Jin 은진
本名：安恩真 안은진 Ahn Eun Jin
擔當：Lead Dancer、Sub-Vocal、Rapper
出生日期：1997.08.31
血型 ： A
身高：170 cm
體重：49 kg

Chaeyeon

藝名 ：Chae Yeon 채연
本名：鄭采妍 정채연 Jung Chae Yeon
擔當：Maknae、Sub-Vocal
出生日期：1997.12.01
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg
ig:

已離隊成員

藝名 ：承希 승희Seung Hee
本名：曺承希 조승희 Cho Seung Hee
擔當：Leader、Main Vocal
出生日期：1991.06.03
身高：166 cm
體重：43 kg
IG:

4月5日，MBK Entertainment宣布DIA 加入兩位新成員 Ju Eun 和 Som Yi

藝名 ：珠恩/JuEun
本名：李珠恩/Lee Ju Eun
擔當：主唱
出生日期：1995年6月7日（21歲）

藝名 ：順伊/SomE
本名：安順伊/Ahn Som Yi
擔當：主領舞、領唱、忙內
出生日期：2000年1月26日（17歲）
身高：167cm

子團
BCHS (彬彩賢斯)、L.U.B

子團A：「BCHS (彬彩賢斯)」由成員豫彬 、彩娟、喜賢 和 Eunice 組成，出道歌曲《You Are the Moon and Earth》（너는 달 지구）》於12月29日推出。

子團B：「L.U.B( Lovely Unit B 短寫)」由成員Jenny、恩真 和 恩彩 組成，出道歌曲《13/32》（13월 32일）於12月31日推出。兩個子團將在2017年1月的音樂節目進行一星期宣傳。

DIA’s Official SNS
官方網頁：
官方Cafe：
官方FB：
官方Twitter：
官方IG：
官方Weibo：
Afreeca TV Channel：

正規專輯
《Do It Amazing》
發行日期：2015年9月15日
語言：韓語
專輯銷量: 2,375

《YOLO》
發行日期：2017年4月19日
語言：韓語
專輯銷量

迷你專輯
《Happy Ending》
發行日期：2016年6月14日
語言：韓語
專輯銷量:9,474+

《SPELL》
發行日期：2016年9月12日
語言：韓語
專輯銷量:13,405+

數位單曲
《My Friend's Boyfriend》
發行日期：2015年10月20日
語言：韓語

《This Love...》
發行日期：2016年9月13日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅠ》
發行日期：2016年12月29日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅡ》
發行日期：2016年12月31日
語言：韓語

歷年主打以及近期歌曲：
Somehow

150914 DIA Debut Showcase DIA(다이아) - Somehow(왠지)(Acoustic Ver)

DIA[다이아] "내 친구의 남자친구" M/V
my friend's boyfriend

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Official Music Video

DIA 다이아 - 더럽 (The Love) Music Video

DIA 다이아 - 미스터포터 (Mr.Potter) Music Video

[MV] DIA(다이아) _ Will you go out with me(나랑 사귈래)

HAPPY ENDING SPECIAL VIDEO
DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (CHAEYEON .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNICE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNCHAE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (JENNY .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (YEBIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNJIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (HUIHYEON.Ver)

開post template

鈴聲響鈴來留名

照舊 老規矩
想換就換 唔換就幫我好好保管d卡
睇下一陣掉個tg 上黎
自己搭車過黎 送淨專 送完即止

留張俾我

買的不是碟 是空虛 是寂寞

仲有6張wallpaper
諗緊點樣可以公平分

留名

yolo 全輯中文歌詞

雖然都無人睇架喇

LM

又係你

想抽恩真呀

我不嬲係到
改左名姐

係咩

Tg:ernestkit
想要卡 要淨專 海報自己add 先到先得
暫時有 7隻碟
4卡
6海報

淨專幾錢

你黎我呢邊交收 唔洗錢

Chaeb巴好有愛 我啲專仲未到
想換妮

你加左我tg未
已經有兩個想要

3張jenny冇灑 剩番2恩彩

個po平時有咁多人架咩

D名都係呢到既常客黎既

我都想要恩彩 但係我唔想去你度

太遠既夾地方啦

淨專點計

邊頭？

都話唔洗錢

天水圍

今日戰績
係咪有人想要恩真

咁快冇晒仲想用張彩娟同你換

唔好講呢d野引誘我啦

左上

買碟未呀你

有興趣 元朗夾唔夾到？

Tg 傾

!!!係我 很想要

想點姐你

chaeb巴 tg 係？

暫時總結
7碟
4卡(2妹2jenny)
6海報

仲有 5碟 1卡 6海報
快d散灑d貨

想要only藍專

我換團卡ok呀

1215 or 聽日tg我

我睇呢個channel

不過殘體字

咁就ok啦
其實團卡有恩真我都收貨
但可惜

乾坤坎離真係睇左歌詞都唔知咩意思
要上去wiki做功課先明

估唔到會係album度放愛國歌

有興趣就add我tg: willjaibb

佢地31節果日開vlive講左

自稱bb

痴撚線

個id用左好耐架喇

小卡冇灑

好想要yebin卡呀

咁順伊小卡呢？

恩真男友留名

安喜廷巴打tg名係？？

呢張gif屈機

why not both

大大力咁掉我

真係冇野睇既

mk cathy呢個髮型真係唔掂

出面po 講dia

呢張表情

腳趾妹?

係 好搞笑

係咪mbk教落，露點都要唱，恩真好慘

咩事

尋日場show胸罩移位，凸點

咁痴線
係咪唔應該問有冇片

跌到落肚仲要唱足成首真係好慘...

係咪痴9線

講呢啲做咩唔加密

係喎屌

sor,請大家當無事發生

見到恩真呢排咁多負面新聞就好sad

好橙

呢d野睇完就算啦
過一排就冇乜人記得

等睇yebin又post上twitter

佢同張圖好似

下衣失蹤

發現恩彩妹妹啲表情好豐富

又有大神

邊度

yuna大神

喜賢好似仲搶眼

閃盞依功摩錯梳

原來係咁

lexbaby
sorry 今日成日都係度prepare晚餐比班狗友食
而加食完散水先得閒上來覆機

你係咪同我換卡呀

係呀 聽日有時間我可以呀

你係之前黃大仙個個？

有聲

cdwarehouse好似有得買
再去入貨

殺多佢3隻
唔中心水既 dia不了

集氣

呢個po衰氣多

祝巴打今次中好卡

係呀

祝chaeb中本命

我搞埋呢排d交收先再約你地好嗎

今日去左邊到玩

今日有簽名會

今晚有音樂會

DIA 回答吧 1977

我老婆細細個瞓得好甜

呢兩姊妹真係

Yebin真係好靚呀

嘩

MORE:

認唔到

淨係認到恩彩同eunice

比d提示得唔得

恩彩冇奶油認唔到wo ching

vlive!!

Somyi其實都易認

第1張?

應該就係

有冇去過韓國追既大神係度
細佬有事求教
請加我TG lexbaby / 留TG比我

mk細個原來都mk樣咁

諗住買六月中機票 有冇巴打一齊

hello . ep323 chaeyeon cathy

番工旺季wo ching

多謝巴打

呢張幾正

呢張mk好過4人個張
個張笑得好勉強

Dating out with Chaeyeon, DIA! [KBS World Idol Show K-RUSH / 2017.05.05]

客咩氣

我份工 5 6日 紅日就係旺季

音樂會開始

冇得睇呀

睇埋ep4 原來松鼠都係同我一樣用左手寫字

係街睇唔到

Yebin同Yebin House大神係vlive直播合照

有冇lin
頭先音樂會?

呀呀呀呀
好想同yebin合照呀

今日順便去補數
有冇人有恩真換

Ig有 好似

又入左兩隻
唔中掉灑落咸水海算

祝福

搵dia 小卡？

係
不過咁耐唔知仲有冇

yes ar上面有link

我收左呢張妹妹先黎中

放比me

hold埋比你
等埋個邊寄比我先再約

我老婆又玩依啲嘢

文福黎 ？

有冇大神知道yebin ig

我好愛耶邊呀

Yebin好似無個人ig

Cute

WILL呀

唔係好似 係冇

我見巴打派淨專 想要隻整wav
第一次入黎就拎著數 唔得可以唔洗理我

支持DIA珠恩萌萌der

邊位呀

好想殺左佢

個mk仔

恩真條片

有冇人要珠恩 想換恩彩

你加我tg 仲有好多碟

唉恩真段片流左出公海

diu哂班垃圾老尾

個bra鬆左姐 啲人越講越離譜

豬恩

當睇唔到 廢事自己勞氣啦

呢度又見倒你
我都有睇開dia呀

想要珠恩 但恩彩派灑

出面條片

我第一次覆post下面就係你

佢地有mon post

好癲

估唔到你又睇DIA
你唔係鍾意睇仁野既咩

[HOT] DIA - Will you go out with me, 다이아 - 나랑 사귈래 Show Music core 20170506

校服look

想收哂啲彩彩

有兩張
我都想收灑我d彩彩

jenny 成日都冇聲

你都覺得你自己係仁野?

段片係咪就係前幾頁果段

link係一樣

豬恩姐姐今日咪嘴得好明顯

姐姐

我講緊dia個個wo

唔係講緊邊個
其實我想講你都幾年輕

我本人定彩妍阿
唔好咁混亂好wo

係你。。。。

你叫朱茵做姐姐喎

我大過佢 大唔過mk

咁做乜叫佢做姐姐 搞到我誤會了

你想講咩 我唔明

睇佢地做gym

采妍個姐姐

朱茵姐姐

出面D人仲係咁講恩真
屌你老尾真係火都來撚埋
要睇淫團去睇bambino果堆啦

上埋d fb page
慘 咁樣仲要俾人笑

我只係留意到唔少人話首歌好聽
其他野就一d都睇唔到

不如試下整個換卡表

見到啲人都讚恩真好有專業精神 笑住跳完 都唔知開心定唔開心

佢地睇到就實睇到
不過心入面知道咪算 唔洗揚哂咁既
唔踩多兩腳都偷笑

會唔會因為呢單野 dia就爆紅

好事定壞事

當然想dia紅 但唔想因爲呢件事而紅

紅既話都會變黑歷史
但無可否認 今日已經多左人認識dia

見到有人賣dia 1st album
全簽500蚊未連運費
好想買呀 又好肉痛

真aid先買啦
個價接受到既

我冇買到 我唔係真aid

偽飯

好多人都做呢個動作

不朽的名曲 - dia
불후의명곡 Immortal Songs 2 - 다이아 - 남자는 여자를 귀찮게 해.20170506

朱茵

其實一聽concert版果陣
己經覺得隻歌一定會紅

貼下mk先

呢度好似無左個MK狂飯

佢好似唔洗追kpop啦

點解咁講

男神拍拖了 女朋友不是我

vlive

다이아 - 나랑 사귈래? (Will you Go Out With Me?) stage mix

《EXCITING》 DIA (다이아) - Will you go out with me (나랑 사귈래) @인기가요 Inkigayo 20170507

Somyi好可愛

3個鐘前
大陸新聞已經有講恩真單野了

套衫好靚

今日套衫

君子

琴日係咪有巴打話整個換卡表 ???

妹妹

今日個stage妹妹有好多鏡頭

多謝chaeb巴

唔洗多謝 估唔到你係_ _ 小有

近既交收好似搞掂灑
應該陸續約埋遠至更遠地方既巴打

解釋下

once

Once就冇可能啦

講多d

又玩dia post 欺凌

暫時最後三個 好似係
oh_ _ _ jenny
so _ _ _ _ 淨專
634_ _ _ _ _ 暫時兩張卡
方便時再搵你地

百幾蚊 又大又厚 好有用

係男神

only專果個係我來架何
我怕巴打唔記得左

你ig係咪so a_ _ _ 你個名同另一個巴打太似

係呀
btw 巴打可唔可以放somehow隻album既歌上來
flac就得喇
如果可以既話麻煩加埋密

我晏啲開個google攪

thanks 巴打
呢個係你隻碟rip出來既?

好似唔係 我個d碟全部入灑iphone

留名要采妍

都冇人中

錯 係有既

唔通你........

不是我

BB

耶邊長短頭都唔錯
不過個人覺得長頭成熟D仲好睇

有冇人發覺最近個D live
MK都唔爆果下高音

可能老啦

買包攻略

講呢D
不過隻歌MK把聲唔夾就似

食左幾多餐burger king

我ok

有得睇DIA 食幾餐有咩所謂

我老婆係咪都咁靚

老婆

Somyi

真係好正呀

買機票啦

170506 音中fancam

齋睇好啦 唔好FF埋我采

TO 夏天

一打NO TKS

那有假

no pay la

彩妍我女友

你地小卡中邊個

收皮啦

真係24小時mon po

睇下你個痴線佬有冇ff

中yebin囉

成班FF怪話人FF

有冇人要jenny
可換yebin

仲未有碟

我ff ?

快d去信和行返轉

岩岩係kakao dia韓仔group度
有個韓仔打到比彩妍
不過佢己經打左成千幾次

Cls

咁有恆心 抵比佢打得通

發覺其他member D電話好似流流地
彩妍 MK 奇leader個電話都有人打通過
其他人既好似無咩聽過有人打通

想燃燒下電話費都唔得 唉屌

我之前同fd用長途電話打
得somyi係直接飛去留言信箱

應該話唔係打唔通
係打通左 但無人聽先岩
而加有幾個人都息左機

唉想打比somyi

成日打打下電話
播緊接駁ringtone果陣LAG一LAG
以為佢聽電話 當堂個心都揪左野
點知原來真係LAG機

somyi

屌佢有個韓仔之前打左2 3次就比恩真聽到
我屌哂佢地老母

唔得架咩

最近留意dia既新人，較喜歡珠恩

歡迎AID

Somyi都唔錯丫

珠恩

真係慘無人道
彩妍肥多幾K都好睇啦

仲食咁多bur記 點keep

一陣5點有facebook live
睇佢地同韓飯一齊食飯

韓飯多好

開始左

頭已側

用手機打橫睇算

得嗰兩分鐘

直播緊

好妒忌呀

又開live
今次ig fb都有

唔睇呀

今晚9點有Vlive睇
韓仔話

而加係唱歌

唔睇呀呀呀
好提子呀

冇咩好提子
反正日日見真人

取消左今晚v app

唔知係咪長途電話打過去無顯示
好似比人cut左線 當廣告電話

已經唔mk了

之前見somyi好似會覆 message

係度發誓 邊個member有聽電話/覆kakao
我就唯飯果個

死左條心去吧啦

我係唔會放棄架
韓仔打左1000次先通
我都要大大力打多幾百次

以前anycall電話 可以即cut自動幫你call番

手動都無所謂
不過我怕佢地見到無number cut我線渣
一個無number打左幾十次唔係都會聽下架咩

好想見yebin呀

得你一個咩 祝你好運

set 個wallpaper算啦

唯飯Somyi啦

尋日想睇佢個snow live 搞極都睇唔到
係咪韓國限定

依間咁既垃圾公司根本冇當過所有artist係人
見到好紅既T-ara都比間公司咁對待
依家仲想唱衰唔續約個兩個成員
佢根本當DIA係搵錢工具
彩妍係資金來源
覺得佢一肥咗小小就會影響人唔再鐘意佢
所以一定要佢好瘦
衰啲講句，遲早DIA又會比間公司累死
依家真係想DIA搵間好公司

你走啦

鹿神好激動

唔洗搵公司啦 成員各散東西仲好

Mbk係屎

seunghee離開係好事
但衰在自己蠢

佢而家有咩做緊

好似拍劇

過檔其他公司做演員
但唔見佢有咩角色

正常 岩岩入行無咩後台既話
做女主起碼都要等4 5年

最好睇咪係同采妍做個套短劇

咁惡嘅

oppa ya

Jenny Eunchae Somyi cover Catallena

Mk靚左

I'm In Love

Mk今次cb個look靚左好多

正

識貨

好好聽

都話係april架啦

April正呀

好可愛

點解第三張佢地咁似樣

接下來的簽名會有5場，是可以用來觀察銷量
如果沒有大波動的話，很明顯簽名會的銷量都被吞掉了。
有跟去了4/28-5/1簽名會的朋友確認過，5張有機會，11張才必進。
所以現在這銷量太怪了...
吞掉要幹嗎，我也不知道...
反正MBK這德性，也不提了。

5/12晚場；首爾麻浦簽名會；招募日期 5/9-5/11
5/13下午；大邱簽名會；招募日期 5/10-5/12
5/13晚場；大田簽名會；招募日期 5/10-5/12
5/14下午；仁川簽名會；招募日期 5/11-5/13
5/14晚場；水原簽名會；招募日期 5/11-5/13

MK 咁樣好老 成日比奇隊長食住

長髮先岩佢
短髮唔係個個CARRY到

咩吞掉

近排係咁loop April 同 light
好好聽

求換采妍 tg慢慢傾

ps: 求換櫻花 自拍

嘩有yebin

Yebin算什麼

你張yebin係邊張
利申冇彩妍

你個張
想收埋mk 好平

求珠恩圖

真係好正

Sorly
入來唔記得拜君子哥

有冇夾左d sana係入面

講返DIA啦

？

岩聽 dia post講其他女團

咁dia po貼其他女團既相點計

應該我拜你

我新人來ja
咁岩係出面見到話珠恩似日本妹先入來

有dia成員 , 冇出樣 冇事
有樣就要警告

我屌喇星 護照都未撚整好就開咁多場
真係欲哭無淚

有張打左格係邊個黎

你去既時間好似GB左啦wo
到時睇下佢地時間表有咩追好過

我采

想要yebin

唔派了 等齊灑chaeyeon先

掏空便利店 E09 中字 - chaeyeon

唔得㗎，入黎唔拜依位大神會嬲

轉自公海
屈左機

唉 唯有係咁啦
屌 呢排追親D團全部4月尾5月CB
真係玩撚完

我都睇到
果個樓主係咪AID黎

排嗰個肯定係
我老婆第10呀

見twitter 都有貼

會唔會真係今個cb紅起

認真 應該會
可能有機出多隻歌再打多排
之後整隻repackage

不了 唔洗佢地咁辛苦 再下次先

睇完yolo feel到佢地會紅

主打真係好好聽
同potter比

kpop 要紅既標準
一定要夠洗腦 舞要夠易跳
音樂性太高好難紅

君子哥放低粒膠都型過人

又係你呀

今次成隻碟都好高汁 首首歌都loop得過
最近loop緊首咩boyfriend

聽講你MV都未睇哂

仲好意思叫自己做AID

我老婆好靚

睇黎有d誤會

加豬恩係加強唱果方面 咁加另一個係FOR咩呢?
利申 : 好少理佢

好似都係主唱來
講開又講 珠恩主唱但點解live成日都要咪咀

問mbk 師姐團主唱都係咁

真係呢排D live 9成都係咪咀唱
又唔係唔唱得 咁都要咪

開始分唔到邊d係咪la

聽live 有兩重聲 都叫做有真唱
不過音樂大過人唱
全程都聽唔到透氣/ 有聲凸出來
9成假唱

好似得音銀同音中會唱live

今日stage

我妮個人fancam

妹妹

Yebin

朱茵

彩娟

今日Jenny好靚

妹妹音中fancam

睇緊既揮手

話說 台仔好撚癲
睇個DIA呢個live都就有200個留言

真係好可愛呀

呢到冇人睇

我有睇架

唔知dia post有mon既有冇20人

岩岩vlive佢地自拍個條片
朱茵 ->
yebin ->
彩娟 ->

真係好毒呀

長期mon既唔計cdrom應該10個都冇

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

長期mon 一個都冇啦

每日都睇緊

[STARCAST] DIA準備12小時、為了粉絲準備的活.動-和粉絲一起度過幸福的晚餐時光

mon post

孖辮朱茵

馬尾jenny

長髮采妍

忙內s

恩彩啲表情

今日有fan sign+ free hug
好想自殺 點解唔早d整護照

好想去

好想free hug

用左美圖秀秀咁

中順伊 有冇得換

忙內killer

應該可以換Eunice

問題係我有eunice

你中咩卡呀

yolo trip中字好似咁耐都未出第5集既

因為得4集

佢仲有出架wo

自膠 果個係花絮來

yolo trip 3恩真好似成日西面

冇乜出聲即 第四集好dd

珠恩都唔係點出聲

豬恩都似係未熟 頭兩集都見佢同somyi一齊玩開
恩真西面真係令我好難受呀

豬恩呢type唔出聲先正

聽到隻lean on me 果度
真心覺得果種風格先係比到eunice發揮到
而加呢期D歌感覺D聲都唔係幾夾MK

兩個主唱 叫mk唱多排高音位先

耶邊好正呀

青蛙似係有料既 係細膽左D 聽佢真live成日都震
豬恩都係中高音唱得穩 高音位都無聽過佢唱
MK其實唔差 係似歌路唔岩佢姐

你唔是就去喇咩

君子大神

大神好野

大神呀

大神

樓上幾位係咪有咩誤會

其實mk個簽名係咪阿森一族黎 ?

← →

咩意思

左邊你地要 右邊冇人要 都係我要啦

有神快拜

老實講 豬恩今次真係過份左
到底塞左幾多

可能係身材擔當

繼續拜

有韓仔買一隻album 入面有兩張卡
仲要兩張都係彩妍

咁低汁

有冇人feel到有D酸

抵啦

又點阿

慘

大家個笑容都咁放送式

我妮

你係咪真係痴左線

對唔住 最近壓力比較大

咁算你啦 我壓力都好大

個表情一臉嫌棄

傻左

好正

垃圾曼

屌on9錯po

買左熱狗
訓得

倒仔

似大炒 我曼

不要再說了

叫你老婆半場入對家更衣室

輸少當win

呢個女仔真係好可愛呀

一般般

隻手遮住左采妍

個po會唔會5.26之前就爆左

有機會

楚楚可憐樣

都係長直黑好

同意

我老婆點都好

如果你老婆(好似係) 入更衣室打氣 我曼就唔會比人炒1粒

輸一球咪執到囉

全靠朗隊

yebin 點都正

成班獌

最後一抽

又抽

射左波去行街 順便入番隻藍版

真係一抽入魂 我愛mbk

弓起

仲差一張櫻花
又要幾多錢

一張又一張
ching你一抽左幾多次

呢個先係大神呀

9抽 3收

唔好玩啦君子大神

我小薯黎咋

小人參見大神

又hey0

LOVE

→me

孖辮珠恩

好日本feel

一定係琴日做既好事 mbk見到

做左咩好事 等小薯學下野

係君子呀

割左愛換卡
送bin迎yeon

170515 #DIA "Will You Go Out With Me" 2x Speed Dance

[Relay Dance] DIA(다이아) '나랑 사귈래'...예쁨이 무한반복 (Will you go out with me) [통통TV]

抽晒水

斬

咁都得

頂佢個肺呀
仲成世界既

斬手 斬_

終於睇埋yolo ep4

你之前係咪有全集中字既link

線上又睇 dow落黎又得

感謝

幾時gb
儲左好多圖 儲極未完

等我去埋番來就岩架喇
咁快GB點得架

有神快拜先

君子神

專登黎跪拜

每日必拜
君神

君臨天下

시간이 없어好好聽啊
featuring

得featuring好聽

又個人簽

有一日好似要走五場

佢同我講呀

憶彩成狂

喂 真係wo

送比你喇
今日大神the show preview

今日有1位後補
但對手係Lovelyz 同 韓東根
應該都係陪跑

夠架啦

呢個係咪somehow個排舞師 大件左咁多

收到啦 白痴

貼下其他 廢事比人話偏心

岩岩special stage唱nonono好正

高音位 mk byebye

今日stage

nonono

高汁

Nonono
好鐘意呢隻歌啲舞

恩真又無表情

恩真呀

其實做得speical stage好可能就係個團紅起既先兆
有冇發覺 多數只有紅既團先會做
特別係交換歌唱呢件事

Yebin官咖留言中字

AID大家 Hello 我是豫彬
真的非常久不見了…？從“跟我交往嗎”回歸之後第一次吧(哭哭)最近我們總是很感謝從
AID大家這裡得到很多的愛及大大的應援聲讓我們感到幸福
今天一樣是很感謝從AID大家那裡接受到了應援而享受了愉快的舞臺
我們今天也是第一次準備了特別的舞臺要呈現給大家看喔！
準備的時候真的很緊張，但是因為AID大家都很喜歡而讓我們內心非常地感謝，也因為看
到大家很喜歡的樣子而讓我們感到幸福也得到了力量
無論在何時何處都一直跟我們一起支持著我們DIA的你們，我真的不知道該如何表達我有
多麼地感謝
今後我們會用更好的表現來展示給大家看
今天大家辛苦了，要夢到DIA喔 晚安喔 AID(照片是 禮物）

cr

星期日fs應該有好多巴打

等睇大神靚相

拜定先 唔該幫幫手影多幾張恩真

我黎拜君子大神既

我唔影相架喎

君子大神carry我ok

君子 나랑사귈래

Nonono yebin 太多Line special stage 就分D比人啦
Mk

側面無咁倉鼠

9人somehow

媽媽睡著了/後?

h ttps://
媽呀 突然間覺得呢個世界好高難度呀

最後個張 師兄唔好葡萄

真心 喊出來
好驚到時恩真直接無視我

tg咪叫左你送野

要送9個 難諗d wo
送一個又唔係幾好咁

請準備強心臟

一定係大神試過比恩真無視

幫我送埋比采妍啊

彩妍同埋恩彩都好簡單姐 其他既真係好難諗呀屌

比d tips

君子大神
JIMIN大神

我都有問左韓仔
eunice=可愛既公仔 SAMSON大愛
彩妍=公仔/士多啤梨latte
忙內=青蛙就岩
其他真係頭都R埋

Mk係阿森一族同minions?

Shing shing大神

呀 係呀

屌佢有韓仔去修學旅行撞到DIA
你老尾 點解我唔係韓仔

母親的抉擇

咩抉擇

去邊個fs

仲洗諗

好多大神
等大神返黎派提子

食屎啦MBK 第一段nananana nananananana 仲要比埋彩姸
Jenny新歌已經冇Line somehow 個段幾秒c位都冇埋

唔係唔去見朱茵呀?

唉，有緣無份

mbk

Jenny係nonono個stage仲多lines過佢係首主打歌

耶邊同我揮手呀

聽日黎吉你屎眼

mk同yebin手掌有字

大神個個飛哂去追
得返我呢啲廢j係到

廢丁留名

你好似排緊週邊喎

香港毒青報道

其他團

成班花心屎忽鬼

呢個po d人真係....

耶邊呢

咁多重複

買左兩場fs?

DIA - Will you go out with me feat. MOMOLAND

MOMOLAND - Wonderful love feat. DIA

聽日見老婆

君子神呀

大神
影多啲靚相

都話唔識影相同冇相機

求賽後報告
買咗咩禮物俾你老婆呀

今日恩彩個眼鏡look

留名等睇大神們包膠

呀呀呀呀呀呀呀

我路人黎，新加入個恩珠幾正
有啲似架妹

中咗yebin同Jenny
好想要Jueun

酸死人喇 威喇

聽完Will you go out with me 入坑
隊長把聲好cute
On the road 都好好聽!

突然多左好多新飯
歡迎大家一齊9up

你中邊張yebin

隻公仔我送架

入黎拜一拜君神

Btw新飯留名

有冇興趣換

有呀 tg:

松鼠呢個髮型正好多

君子大神d相

新飯留名

君子好野

嗚呀

今日又可以同佢地合照
又第一次九人on the road

君子大神

你兩個就爽啦

初出萌芽大神

Jenny bb同珠恩bb都好得意

李主恩

同DIA一齊食burgerking

芽神

手中文字好靚

BIGBIG

發覺最近chaeB潛左水

有新歡掛

路過入黎拜神先
君子神
鹿神
芽神

實係啦

你個user name咁熟既

明顯啦

比人盜用左張信用卡 好多野搞
Btw 已擇名

入黎拜下咁多位大神

入黎拜下君子大神

幾位大神除左睇dia 仲有冇去睇其他女團 ?

君子神 芽神
我偶像

要圖

大神應該係叫緊芽神同鹿神

你就唔洗問都知個心係其他女團啦

Agger u ar
佢好似去左睇隔離po女團con

冇d咁既事
嗰兩個大神我就唔知, 小薯我就一定專一dia

dia post呀

再拜眾神

好掛住珠恩bb同Jenny bb

跳漢江

咁多位大神有無咩分享

YESSSSSSS 終於入到正會員

Buddy

支野係鹿神送架

鹿神

屌
鹿神

珠恩bb
Oppa愛你啊

做咩呀

你唔係wfc咩

兩日都同佢deadair
佢兩日都冇西我面 keep住好好笑容

做左大神就可以亂屈人咩

咁就好
恩真開心豬 最衰你唔識同佢講野

小薯我唔識韓文丫嘛

仲諗住問你佢地會唔會睇信添
諗住寫封手寫信寄去公司

真大神

好肥美

好掛住yebin呀

好掛住珠恩同jenny呀

路過拜神

每天一拜上面啲大神

Joybb

入來留個名 拜大神

貼兩張圖都笑me

【韩网新闻】DIA出道2年进军
日本出道，已签约2亿（1240万人民币）日元日本出道专属合同。
目前DIA正在国内积极的活动当中，MBK方接到来自日本公司的签约提议，以2亿日元签约，并在日本正式出道进行活动和见面会演唱会等行程。
MBK:已收到日本公司的签约议案邀请，慎重考虑后，会制定正式出道计划。

你地賣腎啦 我唔賣啦

嘩 屌佢 咁咪有排無得睇dia

到時番來又無人氣咪仆街

1隻入fs不是夢

Jenny呀 珠恩呀

應該趁今次有見小小紅
出多隻歌谷埋第一先

那有錢

回到現實 今次應該會叫一個月春

去學韓文啦
唔識同鐘意既人講野真係好慘架

認真 佢去到日本我都可能會追埋
不過唔知有冇假放姐到時

我老婆識少少英文架

一齊去囉

我珠恩同jenny唔識
被逼用上次去fs學既韓文同佢地9up

芽神成日去唔同團既fs

神llm
我小薯

係人都知你99強首週大神啦

Dllm食屎啦你
大神大撚晒牙 恰我小薯

認真 真係想組團去追星
應該幾好玩
如果去追星既話 我除左追星都唔會有其他野做
可以無限配合你地行程

All big big

都係FF姐
唔知下次有得去係幾時

you big too

君g

就嚟爆post
話說個月曰
有韓版送咗兩盒寳擴力即沖裝比珠恩
但又唔見有人post 相

push 埋啦

加油呀

推呀

998

三條九